80-90後閒聊tg group

期待大家o既加入,個group好自由,傾乜都得,唔歡迎狗公&娘娘。
想人尊重時請尊重自己,唔好有太過火o既言論。謝謝!
呢個group希望可以比大家輕輕鬆鬆咁傾下計
個group希望維持係25-35人左右,唔想太多人而造成混亂。
想入GROUP既快d填下面份表啦,期待你地o既加入

已填

新group?

done